[GAY佬入] 有聲音話覺得女人boDy好恐怖 根本係笑話

根本一切係控制之內, 你班死GAY佬真係唔好話自己係男人

Bam

慢鏡睇清楚

冇可能bam

邊個話露點先bam

這裹是連登
思想不要那麼陳舊

正皮是我自己比的

對女一D性趣都冇
仔就

你已正評了這討論